致文宣組 626今晚嘅文宣唔好加警察煽動暴動

推

agger

好

認同，push

講清楚客觀事實等接收者自己作結論impact大好多

引導佢地去諗

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

電話冇電 上的士返屋企先

Push